如果違例泊車就要留案底，可唔可以解決違泊問題？

我喺度諗而家點解會有咁多違泊呢？會唔會係因為啲人覺得罪款食牛肉乾嘅阻嚇性唔夠呢？噉如果違例泊車就要留案底，增加阻嚇性，會唔會就可以解決違泊問題呢？

留呢個案底的後果係咩先？
如果案底的影響同而家一樣
咁一定得

你要去到咁極端實得架

做到咁不如

違泊終身監禁

亂抛垃圾終身監禁

係室內食煙捉到終身監禁

咁實無人做喇

當個個都有案底時案底仲有咩用
除非係有錢到出入有司機啦吓

整個通宵違泊網批鬥留底

槍斃好D喎

直接沒收車輛，之後銷毀，其實香港根本容納唔到噉多車

如果特朗普執政真係可能會有呢啲嚴厲政策，當然未必去到你所講咁極端

可惜香港邊有trump

咁停車場發達

而家啲車位都好貴啦

應該貴過樓

支持違泊槍斃
支持行人衝紅燈槍斃

可以減少好多人口

當場拖走 要攪一大輪手續加強迫上堂睇教育電視先比拎番
應該最合理

不過政府懶過鬼 無可能

真係唔怪得有啲街童會出去𠝹車

1. 提高罰款額，如$320>$400
2. 設記名舉報(每月有限額，如5宗)
3. 舉報需以錄影形式紀錄時間日期地點車牌
4. 成功罰款既舉報人可獲獎金，如$20-$40
5. 車主/司機否認就進入司法程序，舉報人有可能需上庭作供

唔排除係有貪方便而違泊既人
但除此之外因爲無停車場 焗住違泊既人都唔少囉

直接坐監或笞刑
包有效

政府長期飯票，點會要告你又要留你案底咁浪費人力物力

違例泊車幾何級數咁罰
第一次$300
第二次$600
第三次$1200
如此類推
一個月冇事先可以降一級罰款
咁就冇人夠膽亂泊

網上欺凌、衝紅燈終身監禁

所以香港應該要限制啲人買車，其實如果全香港嘅人都起碼有一部車，有成700萬800萬架，成個香港應該已經塞到爆咗

香港都容納唔到太多人，衝紅燈死刑就人人有樓上啦

咁公司車呢？